# アプリケーションの概要
  CRUD機能を備えた「タスク管理アプリケーション」を作成しました。
  HTMLはSlim、CSSはBootstrapを利用しました。
  Ruby 2.5.1
  Rails 5.2.1
  PostgreSQL 10.5

# アプリケーションの機能一覧
  ・一覧表示機能
  ・詳細表示機能
  ・新規登録機能
  ・編集機能　
  ・削除機能
  ・ログイン・ログアウト機能
  ・検索機能(ransack)
  ・ソート機能(ransack、一覧画面の登録日時)
  ・画像アップロード(Active Strage) 
  ・CSVファイルのインポート/エクスポート
  ・ページネーション(kaminari)